(有片) 撐Trump女示威者並非被警察射殺

撐Trump女示威者並非被警察射殺, 而係比保護彭斯既特勤人員射殺.

從片可見係西裝友開槍, 著西裝既多數係特勤局人員, 而並非警察.

特勤局使用武力的規則, 與警察不一样

再證明美國示威情況, 不能跟香港相提並論.

不能借此幫香港警暴辯護.

另一個post 學曬黨媒，將警察同特工混為一談
唉 連登啲人用下腦啦

將警察同特工混為一談

就正中香港警察下懷

仲有 美國有槍權 鬼知佢有冇槍
國會入面有彭斯同參眾兩院
香港？得班狗
完全冇可比嘅位

不過睇返條片 個人認為冇需要開槍 用胡椒＋克制地用警棍應該都掂

女人格離D警察有做野特工就唔使開槍啦

如果個女人係中共特工，身藏有炸彈呢?

議事廳裡面係坐滿成個美國最高層政要，當時咁嘅情況，你係特工你點處理?

睇番示威影片, 美國警察係近乎完全擋唔住示威者.

又係你呀
咁快出黎洗地

我洗左咩地, 幫左邊個?

我只係唔想有人借呢單野, 合理化香港警暴.

擺明因為危害副總統安全而被射殺, D ON9(支那人)以為衝入國會就開槍

以特工rule對付示威者, 其實係唔對等.

呢個假設會唔會太恐怖？
如果呢個假設成立，即係該特工可以隨意射殺任何人

特工面前邊理係乜人, 只要對保護人物有生命風險,必然射殺

依啲唔係貼身特務要考慮既野，佢地只需要考慮以保護當時人為前題

如果佢要保護既目標受威脅既話係架

佢地都係半個軍人

侵粉: 睇唔到

隨時開槍果個都係侵粉 係保護副總統就開左槍 ...依種矛盾真係好痛苦...隨時下半世都精神病院過

擺明成立啦 入面全部政府重要官員 你用平民條命黎比？一定係有殺錯 無放過

呢種權力, 運用得唔好, 其實可以好恐怖.

當年布殊被擲鞋, 特務都無開槍

香港限制左你思想，肺炎好啲果時，出走下，增進下知識

kingsman

你唔走入威脅到美國最高領袖齊集嘅距離就冇人會射你

如果射工咁都唔做野，就真係阿豬阿狗都可以暗殺美國政要

開槍警告唔得？第一下就headshot？
屌你老母咁都有得兜

kingsman係民營特工

呢套比較貼題

特工專訓練headshot, 如果對面唔死, 就到保護人物死

成個背景完全唔同邊可以拎黎比較
片入面既情況大家本身係坐定定聽緊發言，有理由相信入座前已經check bag, 排除左好多危險品，但其實佢啲特務反應都算好慢，應該事後有照肺
而今次係示威者爆入國會，無人知有武器定無武器

開槍既係特工, 唔係警察

單係呢點, 就已經不能跟香港情況比較

無人知衝入去嗰個係咪間諜 你嗰刻點知條友係咪扮示威者 可以係特工去刺殺政要

其實我覺得美國警察係放軟左手腳

BLOCK

如果過條走廊就到班美國管治核心咁我都支持特工開槍,點知係咪間諜,有冇炸彈

如果個女人係黑人會點

一早講左香港同美國無可比性，成班五毛白痴攞埋一齊講

果邊特工開槍係保護緊全美國最重要既二號人物同埋好多政要
香港黑警開槍係保護緊咩?除左自己同埋個垃圾筒?

根本就係，明明今日一早計劃好，點解D佈防重少過BLM?

Kavanaugh 示威個次都多警察過今次

彭斯好波
出賣完再殺尻你

因為係Trump既人，所以無BLM護體

屌， 你咪雙重標準

She ain't black

緊係
香港人命矜貴啲

咁有刀都可以死人架

咁你都可以講警察保護生命財產，只要生命財產有威脅，必然射殺！

如果警察個protocol 係咁既話呢個係極權國家

攞一般警察同保護元首既特工比

仲要對面都可能有槍，你唔射死佢下一秒就有可能俾佢射死你要保護既人，同香港完全無得比

特工同警察比,你柒少陣

咁譴責特工得唔得呀？
射殺無辜
定你覺得無問題？

你咁講係咪G4殺香港示威者就合理

慘啦
駁唔到

喂 講到咁白點駁呀？

無辜?

人地特工警察警告過，佢都唔聽繼續衝喎

個女人既死係一件不幸事故，但唔好講到佢係烈士咁

人地問你呀
你咁講係咪G4殺香港示威者就合理？

係
如果你個示威者係林奠喺立法會搞緊質詢大會
而你衝入去而比G4掃低
咁的確係冇咩爭議空間 打死無怨

咁又點者
口交部彩都攞盡
藍絲只會承認美警開槍殺人既事實

口交部本身就立於不敗之地

因為美國就算話佢散佈失實言論都唔似支那咁會死
chur不斷重提返件事

On9又想spin 美國暴民落香港示威者到
人哋諗住入去造底彭斯呀依家

得啦
我幫你講

即係撐侵示威者暴力衝擊國會是違法行為
絕對有理由開槍射殺
以暴制暴
只要佢唔係現場就唔會發生不幸事故

啲意思咁熟口面既

你藍絲黎架屌你老母

佢係侵粉佢入去做低Pence你冇野下話
佢係有架餐既後面D差佬做低左佢啦

我覺得武力程度應該係等於響香港拎槍入解放軍軍營
同衝入無人立法會完全係兩回事

現形了

有人闖入普通人屋企都比人一槍射死啦，更何況係政府建築5毛係冇腦㗎啦

秒左

嗰邊嘅媒體一面倒
想幫呢個女軍人平反都幾難

你有冇睇個女人twitter?
佢有retweet execute Pence個tweet喎

呢個

同埋你同已經攻左入城既示威者講motive

班特工唔assume worst case scenario唔通當班人想去握Pence手仔

不如試下拎槍入去「人大」或者「中南海」行個圈

講真 我點都認為呢個特工點都要佢揹呢隻鑊

還一個死者公道

香港示威喺條馬路上面你拎嚟同國會比點駁啊大佬

Deep state

好似侵特赦個班傭兵咁

佢地都係當班平民係恐怖分子先開槍

比侵特赦好應該呀?

所以呢位特工都係當入侵國會既人係係恐怖分子先開槍

照侵標準唔應該話喎

d特工身上邊帶得咁多嘢

其實特勤咪係特警囉, 點會唔係美國警察

如果佢真係去到彭斯身邊就大鑊啦，上面咩G4射手足完全錯誤類比，context同嚴重性完全冇得比

原來連登咁多左膠闖入國會又唔殺得，淨係可以警告，中學風紀咩駛唔駛話埋比老師聽先?

你話係咪係
而家係佢錯誤時間衝入錯誤地方就自然有災難性後果

再者你用香港示威者本身就係錯誤類比
香港示威者大不了咪對狗屋飛下磚 飛下火魔咁大把
最盡都係攻入空無一人嘅立法會
對任何政要都未構成直接威脅
直情連G4都接觸唔到

而家個美國個case仲有十零步就直視到副總統
另外美國槍權合法 個示威者係有機會持有槍械
兩樣野加埋就係直接威脅副總統人身安全

兩地個背景唔同 危險系數都唔同 而你就格硬拎黎類比
講到尾咪又係借義士有光環去搞情感勒索
駁冇人敢質疑 on99

左膠: 撐TRUMP唔當係人

我係林鄭見到大家咁支持特工開槍既話一定番去積極考慮比柳記移記海記d藍絲24小時配槍然後加個特工名比佢地

我覺得冇乜可比性
香港立法會嗰單嘢根本係特登引人入去，無啦啦空城計撤走晒。 明明鏡頭前班成班防暴狗咩晒盾牌，下一刻又無啦啦撤走。其中一個重點係嗰陣時七一立法會根本冇會開概括啲來講冇人喺度
而美國國會係因為開緊會成班參眾兩院議員同埋副總統係入面

人地警察警告過，佢都唔聽繼續衝喎

前線受傷被捕係不幸事故，但唔好講到佢係烈士咁

支共堆中南海保鏢你都唔會叫佢哋做公安呀嘛

死罪可免 活罪難饒

點樣佢都無得做返特工 未必一定要佢坐監

如果一d責任都無 佢下次會更唔手軟

其他人都會有樣學樣

睇返係個女，個人認為一個手指篤佢應該都掂

你點知人地有無槍

佢地咪特別或高級公安囉

有條件下射殺，就好似有人無許下衝入軍營，即時射殺

哦，係囉，但blm個件事呢，都有警告過呀！但點解個就爆發全國暴動，但點解呢個女仔呢，就冇咁呀！因為佢唔係黑人呀！

開槍都唔會射心口

完

平時侵粉有咁大吹咁大，開口埋口處死呢個果個、內戰、民兵乜乜，強調美國天賦槍權

宜家衝擊議事堂，人地梗係assume你有高度武力同意圖

香港警察:ok 我地改稱特工 咁可以亂射人

保護正副總統嘅係特勤局特工，直屬國土安全部，
嚴格黎講真係唔關警察事

個守衛應該空手對抗幾十個人，對方如果有攻擊意圖只可以Shhh佢

同香港人講呢啲啲本身黃嘅好多會變藍

講緊係保護彭斯既特勤人員 副總統級別
而且講緊有班Antifa 入左去
點知你係咪Antifa

其實睇得多美劇都識分警察同特勤局啦

deeper states派左咁多鬼，冇人信得過囉

收左佢皮了

其實呢單野將D keyword 掉返轉連登個個都會打飛機

敗登敗選，1月6日吹雞antifa + blm + libtard 示威攻入國會

其間有位"女人"特工射殺，原來佢係transgender blm antifa高層

呢單野實過萬正評

大家可唔可以放低政治立場先呢? 咁易比人煽動既
中哂支共D技倆啦

由你覺得要搵邊個為開槍嗰刻已經輸撚左
On9仔,邊個care佢係特工定警察啊,佢無論咩身份都代表緊政府勢力啊
我地手足真係反黑警咩?反緊佢後面個港共政權啊傻閪
屌老母你條5毛仲扮撚晒嘢想spin走個重點,連登班on9仔真係唔死都無撚用

美國版國安處, 咪都係美警

你都痴撚線，割protesters割得咁肉醜
而家條特工既行為同班狗有乜分別呀
有，咪光明正大咁殺人囉

屌你老味，你試下當初入立法會，班狗開槍話係因為入面好多政要，你會點諗呀
癲撚夠未呀仆街

你心目中美國同港共政權正當性一樣?

成班連登仔都正仆街，當初又話撐protesters撐patriots，而家就話特工殺人係岩係正確
痴9線

痴左線 洗唔洗開20槍擊斃人

攞返依個Post出嚟比較下真係

你認為美國今次選舉真係好公正無可疑？

唔使去咁遠，近近哋兩手fing fing衝入金鐘解放軍營都可以射低你冇情講

有法院受理個D證據既話我會信有大型選舉舞弊
而家連侵委任既法官都唔理，朱利亞尼冇一單case 係贏

同通俄門一樣，一律當輸打贏要既吹水

幾可疑都唔可以將港共同佢嚟比

我相信成個西方司法獨立最高燈塔嘅美國最高法院多過信D不知名twitter囉

定其實你想講中共果套「美國司法獨立都是假的民主都是假的」論

朱利亞尼自己上到庭都唔敢講有舞弊

呢句有汁架

Just like other Trump campaign lawyers before him, Giuliani would later candidly admit to the judge of the election lawsuit: “This is not a fraud case,” but not before packaging it otherwise in an evidence-addled opening argument.

有撚用咩 班藍絲：唔知唔聽 如果係美國...

特勤冇呢啲野㗎

然後好多人捐錢比侵侵個defense fund o既

The fine print makes clear most of the money will go to other priorities.

A large portion of the money goes to “Save America,” a Trump leadership PAC, or political action committee, set up on Monday, and the Republican National Committee (RNC). Under Federal Election Commission rules, both groups have broad leeway in how they can use the funds.

D錢唔知點解唔係攞尼打官司而係用左去共和黨同侵個super pac度既

Push

負評我又唔敢出聲o既人係咪比我講中左呢

其實如果示威者衝擊到林鄭月娥，G4真係有權開槍。

但係林鄭月娥係個該死嘅人，因為佢只係中國代理人，香港人就算刺殺佢就等同捷克人刺殺Reinhard Heydrich一樣，係為咗民族解放嘅義舉。

納粹士兵都認為佢哋有權殺哂所以反抗份子，根本原因因為納粹份子唔係捷克人。

你以「人民&領袖」嚟理解「香港人&林鄭月娥」嘅關係，係你未清楚自己立場，並不明白2019年嘅示威係香港民族對中國民族嘅鬥爭

條片咁啱呢兩日出，入邊嘅係前secret service嘅成員，佢入邊講話佢哋唔係保護總統個人本身，而係佢個職位，即係今日個特工背後係Trump定Biden定邊個，佢面前係邊個嘅支持者都好，佢哋都會做同樣行動

有人話其實到最後都係代表緊政府勢力，但無論係幾時同邊個執政都好，佢哋責任都只係會保護佢哋要保護嘅人/職位。上邊啲人話咁樣即係可以合理法香港黑警，但黑警擺到明係支持共產黨，但secret service係沒得揀要支持同保護邊個

正確
打死無怨 點知你係咪殺手扮示威者

死者只係一個On9 咋 講到聖人咁

呢鎗中頸，就算佢有與總統同份量既保護
對示威者一鎗致命實在太專業

侵應該即時開除彭斯，佢既軟弱完全無資格做副總統

你暗殺總統會唔會開聲警告一下總統？

呢件事點講都輸嫁啦 拜登政府話班友係暴徒，口交部再影射香港示威黃絲，合作的天衣無縫

G4都係警察喎

你第一句咁熟既
你唔係現場出現就冇事㗎啦

五毛
blocked

一早講左香港黃絲即美國藍絲

即係美警可正當射殺示威者？

拎刀同槍比

唔講啲咩
我只係好好奇依個Post入面支持警察電光火石嚴正執法射殺Nigga嘅人去哂邊

邊個知你係示威者定暗殺特務，等你衝到副總統身邊再check check

平時黑人伸隻手入袋都俾警察啪，就係因為美國人人都可以有槍

咁示威者有持槍咩？
你係條片睇到？

一句有槍權
即係美警有槍射殺所有美國人？

之前侵特赦殺平民細路嘅傭兵，D侵粉都話「大把人用細路做暗殺」

啱
你啱
講得好好
樓主pin this

得啦
即係所有美警都可以射殺示威者
因為驚佢有槍

BLM: I sleep
trump rioter: real shit

你唔衝近政要身邊，就唔會啟動呢一個等級嘅武力

套戲入面其中一位特工之後仲做埋局長一次爆炸仲做埋美國總統

連登仔：法庭好公正 警察好公正 黑人犯罪率高就係賤種 Institutional racism係偽科學
都係連登仔：法庭係Deep State 警察都係Deep State 民調投票全部都係做馬

一個退役空軍，命喪於美國自己人手上

對面有警察你會唔會開鎗先
一定提出警告中要開？ 人命喎

你唔係現場出現就唔會有事啦

其實呢幾日發生既事
令到好多連仔都好似思覺失調咁
係咁打倒昨日的自己

成個Post 垃圾到
五毛, pr 多到

報導話示威現場搜到槍
利申:無指明係邊班示威者

美國屋企個個都有槍
美警可以入屋掃射了

Ching
Over左

除咗PR五毛波台狗之外仲有冇

奶到咁，點夠你玩

仲有多隻 睇黎你岩岩甩p
慢慢引戰啦

知唔知個女人last一個tweet係話要處死Pence

Lin Wood、Trumper日日講處死呢個果個、講民兵講軍變，好難期望保護政要嘅工唔alert

咁國安特工射死香港人時唔好屌鬼

而家係示威者同政要差一隻門 612個陣係閘都未入到喎
就算只係入國會山莊到參觀都要過幾次安全檢查 而家係skip左所有野直接威脅到政要 你點可以雙提並論？
個特務開槍係守則下完全冇問題

調翻轉 成班blm antifa入到去個個位 比人射 你又會點諗

WLM

難得有個頭腦清醒

聽講兒登仔好支持槍權

其實唔應該手軟
手軟唔適合做特工
但應同嘅係情況上唔射佢 或者射腳都得
應同要做下樣 調離或調去後勤

不過有人話用咩棍定業等武力
特工如果同警察一樣處理
俾人沖破仲有咩防線去保護政要？

一唔啱聽就 PR 五毛

關咩事
支持爭取唔代表會有潔癖
抗爭會有流血 最緊要尊重
支唔支持示威者嘅行動都好
班友係Twitter 為抗爭者嘅死落井下石
仲有無面叫自己做抗爭者 叫人幫？

入得去坐有檢驗
攜有武器機會相對較低

所以殺得好 係咪咁樣理解

你想話國安隔住度門一槍爆鳩你頭合理，
唔係點保護林鄭？

公民授權比佢地殺人 咪即係警察

推

個的係國會警察，唔好on

攞林鄭同彭斯嚟比